北京對港的態度正在轉變？駱惠寧上任的背後 part3〈蕭若元：理論蕭析

蕭生話貿易戰之後，美國仲想對中國發動金融戰，華爾街啲鬼頭仔通知咗中國，所以中國都知，所以中國想保住香港

對於我嚟講，五大訴求入面，特赦曬d手足先係最重要，最好包埋天琦嗰批

普選仲可以慢慢抗爭，反正都諗住同中共鬥長命

香港個股市真係勁 咁都唔爆

仲慢慢抗爭？

你想今年就畀你好無？
今年無就做失敗撚、攰撚？